有冇人輸到訓低

真係訓低，24小時日日輸

你買咗邊隻？ 我可以幫你睇吓

真係輸唔少
放左嗰啲又反彈返幾勁
加倉嗰啲就仆直
一來一回 本身賺到都變蝕
好灰
但我唔會放棄

朝早輸港幣
夜晚輸美金

返工對沖

小弟是投資新手
半年前開始投資美股
參考了一些投資書籍
只懂分散風險和長期持有優質的股票
所以在半年前投資了四家不同行業的大公司
特斯拉，台積電，波音和花旗銀行
只是投資了半年，已經有不錯的盈利
對於連登前輩近日說股災，輸好多，實在費解

d 飛刀好利

返工日日賺

好啦，大藍籌果啲唔駛講
講下隻細價股1950
0.4入左100000股，諗住慢慢上$1平晒
點知無啦啦插到0.27，焗住斬，斬完幾日後升78%.....

2018就日日插，47買，以為破頂，下星期無起息又要斬

Baidu & Ride 美股日日插
Open 又無力
靠埋啲BRK.B 823廢老股頂住

唉

2018 我都曾經浪費左2個月時間坐
後尾先發現佢永遠都只係40-48 上下來回
永遠升唔起 千祈唔好浪費時間呀真係

宜家基本上, 跌多過$5000就斬一半, $10000就全斬晒

你過去一個月無輸錢？

我都買哂voo brk.b 算
太大浪了

東巴坑殺新手

秒

港股輸果陣就係日頭

美股輸果陣就係夜晚

雖然我買好少 但我同其他人一樣都係怕輸既

避唔到，一齊捱（價）

我已經輸到起番身番工了

再跌咪再補

唔係哇 又訓低 企番起身又跌低

2月9號 岩岩好係xone 的頂位

你並不孤單....我攪到日日發惡夢

發夢都夢到股價跌

SH 啦